{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이천 엄지 장수촌"
    },
    "text": "利川オムジ長寿村は京畿道利川市馬場面に位置する水炊き専門店で、古い骨董品が展示されています。 メニューの中で代表的なのはおこげ地鶏の水炊きで、新鮮な地鶏と稲わらを壺の中で熟成させて料理されます。 この水炊きは水炊きとおこげ粥が別々に出てきますが、水炊きには人数によって大きなアワビが入っており、薬剤の香りが強くなくほのかです。 おこげ鶏粥はお粥の上におこげがのせます。 また、利川オムジ長寿村は大皿そばも提供しており、甘酸っぱいタレの味が良く、鶏肉と一緒に食べるのにも良いです。 レストランの規模が大きいので団体の集まりにも適しており、訪問時にはテイクアウトも可能です。 調理時間が長いので、予約後に訪れた方がいいです。 この食堂は農林畜産食品部が安心食堂として認定したところとされています。 周辺には星明かり庭園宇宙テーマパーク、徳坪恐竜樹木園、ロッテプレミアムアウトレットなどの観光地が位置しており、また雪峰公園、京畿陶磁美術館、龍潭貯水池のような名所が10km以内にあります。 周辺にはゴルフ場もたくさんあって楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川オムジ長寿村はどこに位置していますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村は京畿道利川市馬場面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の代表的なメニューはおこげ地鶏の水炊きです。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の水炊きはどのように料理されますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の水炊きは、新鮮な地鶏と稲わらを壺の中で熟成させて料理されます。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の水炊きには何が入っていますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の水炊きには、人数によって大きなアワビが入っています。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村のおこげ鶏粥はどのような料理ですか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村のおこげ鶏粥は、お粥の上におこげがのせられた料理です。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村は団体の集まりに適していますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村はレストランの規模が大きいので、団体の集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村ではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の調理時間が長いため、予約後に訪れる方が良いです。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村は安心食堂として認定されていますか？",
            "answer": "はい、利川オムジ長寿村は農林畜産食品部から安心食堂として認定されています。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の周辺には星明かり庭園宇宙テーマパーク、徳坪恐竜樹木園、ロッテプレミアムアウトレットなどの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "利川オムジ長寿村の周辺には雪峰公園、京畿陶磁美術館、龍潭貯水池などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "利川オムジ長寿村の周辺ではゴルフを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、利川オムジ長寿村の周辺にはたくさんのゴルフ場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 539
    }
}